{
  "id_query": "19593570",
  "total": 18284,
  "total_current": 200,
  "max_score": 38.67412,
  "origin_question": "Ad cho hỏi làm sao biết được hàng chính hãng hay k vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 26.548107,
      "id": "20109114",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để biết đó là hàng chính hãng của Việt Nam  vậy làm ơn cho biết đi",
      "answer": "Chào anh,Để biết đó là hàng của nước nào anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Giới thiệu > Kiểu máy nếu thấy VN/A là chính hãng Việt Nam anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.864052,
      "id": "30370365",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi làm sao để biết ip chinh hãng hay nhái ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được anh nhé:Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.73864,
      "id": "22515630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi này là hàng chính hãng hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, sản phẩm Thegioididong.com đang kinh doanh là hàng chính hãng 100% chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.5512,
      "id": "24745141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là hàng xách tay hay chính hãng ạ....",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.196432,
      "id": "30014166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi,đây là iphone  mấy ạ, hàng chính hãng hay hàng nhái ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ đây là điện thoại iphone 6 chị nhé, đây là hàng chính hãng ạ. Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.216547,
      "id": "27393206",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra ngày kích hoạt với máy chính hãng làm sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào trang web  - nhập imei của máy vào để kiểm tra thông tin bạn nha, lưu ý máy còn bảo hành mới kiểm tra được ngày bảo hành và kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.909317,
      "id": "30119124",
      "field_search": "question",
      "question": "Sảng phẩm chính hãng mới 100% hay sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ. Thegioididong.com kinhh doanhh sản phẩm iPhone 6 32GB mới 100% chính hãng còn nguyên seal nên anh yên tâm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.832289,
      "id": "28565219",
      "field_search": "question",
      "question": "có phải hàng chính hãng không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy bên em là 100% chính hãng nhé anh, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.801605,
      "id": "26342106",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết máy mình đã sửa chữa chưa cũng như máy xách tay hay máy chính hãng",
      "answer": "Chào bạn,Việc đã sửa chữa chưa thì chỉ có cách xem trực tiếp trên con ốc trên máy và xem màn hình có bị hở hay xem có liền khớp không nha bạn. Còn hàng xách tay cũng là hàng chính xác ạ. Còn nếu bạn muốn kiểm tra hàng xách tay với hàng phân phối tại Việt Nam thì kiểm tra phần mã Kiểu máy, phân phối tại Việt Nam thì mã kiểu máy là VN/A bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.661533,
      "id": "20108096",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có phải là hàng chính hãng Apple k vậy qtv",
      "answer": "Điện thoại của bạn là điện thoại chính hãng Apple bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.578346,
      "id": "18928171",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi thay pin ở chổ bảo hành có chính hãng k ad",
      "answer": "Chào anh Phát,Dạ với trung tâm bảo hành thì được nhà sản xuất chính hãng cấp quyền sửa chữa nên linh kiện của sản phẩm cũng sẽ được đảm bảo là chính hãng đó anh. Nên anh cứ yên tâm mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.431322,
      "id": "22292123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e có imei:354410064392825 là hàng quốc tế hay hàng block, chính hãng k, còn bảo hành k ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "CHào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.307524,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.155231,
      "id": "25204153",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chính hãng hang hàng cũ vậy",
      "answer": "Chào anhAnh có thể nói rõ vấn để anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ anh tốt nhất ạ vì em chưa hiểu ý anh lắm ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.942924,
      "id": "27573231",
      "field_search": "question",
      "question": "đây có phải hàng chính hãng k ạ",
      "answer": "Chào anh Sơn,Sản phẩm này là hãng chính hãng và còn nguyên seal anh nhé. Anh có thể yên tâm mua sản phẩm ạ. Nếu muốn mua có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị còn hàng cho anh.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.8078,
      "id": "22837851",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản quốc tế hay hàng chính hãng bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB của thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng Apple bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.461023,
      "id": "22167144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sau pit cách phân biệt iphone chính hãng và ko chính hãng",
      "answer": "Chào bạn, Bạn phân biệt iPhone chính hãng theo hướng dẫn tại .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.410465,
      "id": "18552896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên mình có kiểm tra được phụ kiện (sạc, tai nghe) chính hãng ko vậy?",
      "answer": "Chào anh Linh,Trường hợp này thì bên em chỉ hỗ trợ kiểm tra các sản phẩm bên em thôi ạ. Còn với sản phẩm không mua tại Thegioididong.com thì bên em không có thông tin chính xác ạ. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.00918,
      "id": "18610195",
      "field_search": "question",
      "question": "chả biết hàng chính hảng hay gì nữa. lỗi liên tục đi bảo hành cả 5 lần ko hết.  đổi máy mới thì nv khó chịu ko cho. hàng chính hãng mà dổm kiểu đó. quá thất vọng",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc với trường hợp của chị chị vui lòng cho em biết chính xác số điện thoại để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.943198,
      "id": "24736198",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hỏi ip5s của e lỗi không load được bảng tin Facebook là sao a. Giờ ngoài nghe gọi đọc báo không biết làm gì hơn! Có Facebook là chính giờ ko biết phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.725224,
      "id": "21743356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB  giá 8.990.000 có phải là hàng chính hãng không ạ? Làm sao để check ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iphone tại Thegioididong.com đều là hàng chính hãng mới 100% nguyên seal do APPLE phân phối ạ.Chị có thể kiểm tra trên trang  thông qua mã  số imei máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707664,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.635768,
      "id": "30241591",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao mình có thể nhận biết đâu là hàng quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.310009,
      "id": "23084224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để biết iphone còn zin hay đã bị tháo ra sửa chữa",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì tốt nhất nên mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên đó kiểm tra sau đó hỗ trợ anh nhé, đó là cách tốt nhất để biết được chi tiết sản phẩm thế nào đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.200321,
      "id": "27515085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ qtv xem giúp e máy này là hàng chính hãng hay như thế nào ạ. E mới dùng nên ko biết ạ. Cảm ơn qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo số imei thì máy bạn là iPhone 6 hàng chính Hãng Apple bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.187675,
      "id": "29582215",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt nó bị lỗi này mà không biết làm sao. c.ơn ad.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để khắc phục tình trạng trên ạ . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa ạ . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.125171,
      "id": "19282664",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này hàng chính hãng New ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm chính hãng và là sản phẩm mới luôn anh nhé, phiến bản quốc tế đó anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.902486,
      "id": "26808182",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày xưa mình mua iphone 5s tại TGDĐ. bây giờ muốn thay pin chính hãng thì phải làm thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng để thay pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.865375,
      "id": "21518679",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi...... chính xác thì 19t hay 20t mới tham gia trả góp được",
      "answer": "Chào anh !  Anh cần đủ 20 tuổi kể cả ngày tháng sinh thì mới có thể tham gia trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.834632,
      "id": "24792393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi kiểm tra sao biết iphone thiệt hay iphone đài loan vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.711631,
      "id": "26547859",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt Quốc Tế và dt chính hãng khác như thế nào vậy ah?",
      "answer": "Chào chị Hiện điện thoại quốc tế là dòng điện thoại không bị khóa hay giới hạn nhà mạng, chị có thể sử dụng với tất cả các nhà mạng ở các nước trên thế giới chị nhé.Hiện điện thoại chính hãng là điện thoại được nhập trực tiếp từ hãng với phiên bản đang được hãng hỗ trợ kinh doanh thị trường Việt Nam chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.710086,
      "id": "19508614",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ cho e cách kiểm tra iphone chính hãng giúp e dc k vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé rồi gọi điện thoại lên để được hỗ trợ kiểm tra thông tin cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.650494,
      "id": "23121627",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 giá 8trieu990 hả hàng chính hãng hả",
      "answer": "Chào chị,Dạ, với sản phẩm này là hãng chính hãng nguyên seal nên chị yên tâm để mua chị nhéThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.48688,
      "id": "30920056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bây giờ còn hàng iphone6S chính hãng không ạ , và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em còn  chính hãng giá 10.490.000đ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.439308,
      "id": "20145726",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán pin IP 6 chính hãng không ad",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không kinh doanh pin Iphone nha anh. Tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com để bên em chuyển hãng hỗ trợ cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.352805,
      "id": "21050095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra cho em imei này có phải là hàng chính hãng ko ạ 35 xxxx8 011107 4",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.27036,
      "id": "22726091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, iphone 6 32g mình vô tình làm cong máy, TGDĐ có thu lại không? Máy còn bảo hành chính hãng 7 tháng.",
      "answer": "Chào anh Thanh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại anh nhé. Trường hợp trên sản phẩm anh đã bị cong thì bên em không hỗ trợ thu lại được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241812,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.214997,
      "id": "29174386",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi hãng máy iphone 6 plus này là hãng gì vậy",
      "answer": "Chào bạn Đây là sản phẩm của Hãng Apple , kiểu máy LL/A là sản phẩm được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.099158,
      "id": "28356295",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e dùng sạc k chính hãng và bi hỏng ic hay sao ý ạ. e cắm vào ip5 thấy giật mạnh e phải vứt dt xuống đất ạ . e bị giật 3 phát có bị sao k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, tuy nhiên bạn nên thay sạc khác cho máy để tránh các trường hợp về sau có thể gây cháy nổ bạnn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.075987,
      "id": "29079813",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , ở tgdđ có thay màn hình chính hãng ko ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.068069,
      "id": "29713981",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi dây sạc iphone 6 này có những ký hiệu gì không ạ để biết là hàng chính hạng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì khó mà phân biệt được hàng chính hãng và hàng nhái, nên tốt nhất là cần kiểm tra trực tiếp sản phẩm ở hãng bạn nhé Bạn vui lòng bấm  rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại hoặc địa chỉ trung tâm bảo hành của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.001177,
      "id": "20090625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e mua trả góp lãi xuất thấp con ip6 32gb giá tiền và bảo hành như thế nào. Hàng có chính hãng hay hàng sách tay",
      "answer": "Chào anh TiếnĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em là hàng chính hãng 100% có Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.91316,
      "id": "22705064",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách phân biệt máy iphone chính hãng ntn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.90181,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8756075,
      "id": "19556654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi imei xxxx32004187035 có chính hãng apple ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm này, theo mình kiểm tra là iPhone 5, chính hãng Apple bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.771065,
      "id": "21173880",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon ở đây có chính hãng không vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng. Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.761314,
      "id": "26640313",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chính hãng à",
      "answer": "Chào anh !  Bên em kinh doanh là máy chính hãng 100% anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.746817,
      "id": "21849994",
      "field_search": "question",
      "question": "Ping zin chính hãng giá bao nhiêu z ad",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không kinh doanh pin của sản phẩm iPhone 6 32GB chị nha. Chị vui lòng liên hệ đến hãng để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.691395,
      "id": "20463737",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g sao bên cửa hàng khác 7,945k mà bên tgdd vẫn 8.990 nhỉ. Đều là hàng chính hãng cả.",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra, chống bán phá giá anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.654299,
      "id": "23922788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao,Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vlv ào Cài đặt>điện thoại > bị chặn để kiểm tra và xóa số đã chặn đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.653107,
      "id": "21834038",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi em mới mua 1 chiếc iphone 6 32GB của tgdd mà giờ tai nghe chính hãng của máy có vấn đề tự động tắc nhạc khi đang nghe có khi. không nghe được luôn vậy cho em hỏi em có được hổ trợ đổi phụ tai nghe chính hãng mới không vậy..??",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng mang máy và tai nghe ra siêu thị Thegioididong.com để bên em có hướng hỗ trợ chu đáo giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.642282,
      "id": "20410322",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hình thức thanh toán qua mastercard. Bên mình chấp nhận Master debit hay credit vậy ạ? Mastercard của ngân hàng nào cũng được hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì bên em hỗ trợ cả hai loại thẻ và hỗ trợ của ngân hàng nào cũng được chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.638089,
      "id": "23415011",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lòng cho e hỏi ạ, e có cái iphone 6 mới thì lúc mua về e có phải cài đặt gì hay ko ạ? Kiểm tra sao để biết là máy còn ok và chính hãng ạ... e cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua về thì chỉ cần thiết lập máy rồi sử dụng là được rồi bạn nhé, bạn mua máy mới thì máy nguyên seal và khi mua bạn mới là người khui seal và kiểm tra Imei của máy trên Apple để xem máy đã kích hoạt chưa là biết máy có mới 100% không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.540139,
      "id": "20003533",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi, ở SaPa còn hàng k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại: Tổ 4A, Thị trấn Sa Pa, H.Sa Pa, T.Lào Cai. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.532474,
      "id": "25570104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm sao lật úp để tắt màng hình cho ip6 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ tính năng trên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.514238,
      "id": "26237108",
      "field_search": "question",
      "question": "Có pin iPhone 6 chính hãng không vậy các bạn?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chưa kinh doanh sản phẩm Pin đi kèm thoe máy anh nhé. Anh vui lòng liên hệ Trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.513754,
      "id": "30425063",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào mới biết hàng nào là quốc tế z ad",
      "answer": "Chào anh ,Hàng quốc tế là điện thoại có thể dùng tất cả các loại sim từ các nhà mạng khác nhau mà không cần dùng sim ghép anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.447096,
      "id": "29054165",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có bán bộ sạc chính hãng không ạ",
      "answer": "Chào anh, dạ mời anh tham khảo thông tin các sản phẩm PHỤ KIỆN CHÍNH HÃNG APPLE hiện tại bên em đang có kinh doanh  anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.416114,
      "id": "17494430",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao giá rẻ v ah! Chính hãng luôn á?",
      "answer": "Chào chị, Dạ vâng sản phẩm chính hãng chị nhé, còn bảo hành chưa active luôn ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.414976,
      "id": "18000300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hàng ip chính hãng khác với hàng xách tay và mới 99% như thế nào vậy ạ. Ưu nhược điểm của từng loại ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh LộcVâng trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm chính hãng anh có thể yên tâm hơn về chất lượng sản phẩm hàng nhập khẩu được hỗ trợ bảo hành tại Việt Nam anh có thể yên tâm hơn. Với hàng xách tay thì nguồn gốc sản phẩm chưa thể đảm bảo được là còn nguyên zin chưa qua sữa chữa hay không. Uư điểm của sản phẩm xách tay là giá rẻ hơn hàng chính hãng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.377326,
      "id": "18625592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm sao phân biệt được iPhone phiên ban quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh Công,Các máy Iphone phiên bản quốc tế khi lắp sim vào sẽ tự nhận sóng và sử dụng được. Còn các bản xách tay máy lock mạng cần 1 miếng ghép sim mới có thể lắp sim vào sử dụng được ạ. Nhưng anh cẩn thận có thể bên bán lắp sẵn miếng ghép sim trong khe sim nên anh dùng cách này lắp sim vào vẫn có thể nhận mạng bình thường, nên mua máy tại các cửa hàng uy tín anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.343012,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.300914,
      "id": "19578060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có xuống được nhà lam hồ sơ trả góp k ạ . Hay bắt buộc phải đến cửa hàng làm hồ sơ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ làm hồ sơ trả góp tại nhà anh nha. Anh cần ra siêu thị để làm hồ sơ và nhận máy nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.25289,
      "id": "26330813",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ghi số ime a of cj làm ơn kt giúp e xem máy chính hãng hay xách tay dc ko ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng cung cấp số IMEI và mã kiểu máy lại tại đây giúp mình với ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Và hàng xách tay vẫn có hàng chính hãng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.19813,
      "id": "29536573",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ vấn đề của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.161218,
      "id": "31056666",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tgdd k bán pin chính hãng của apple k ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em vẫn chưa kinh doanh pin chính hãng Apple anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển TRUNG TÂM BẢO HÀNH Apple thay pin rồi thông tin sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.101973,
      "id": "30165850",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi . thay pin chính hãng chuẩn lion của ip6 bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại siêu thị không hỗ trợ thay thế hoắc sửa chửa, nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com,  anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chuyển hãng thay thế và sửa chửa, hãng sẽ báo giá với anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.101973,
      "id": "23364310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone xách tay và chính hãng khác nhau như  thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào  để xem cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.10014,
      "id": "27839859",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đổi đến 4 cái rồi về xài tầm 3 ngày ấn vào phia trên điện thoại vẫn kêu cộp cộp. Hàng chính hãng sao kì vậy. Giờ mình sợ iphone quá. Đổi thì mất 20% phí. Chắc phải đổi thôi. Hàng block chứ chính hãng gì chán kinh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn ấn vào phía trên là phần nào của máy và âm thanh kêu cộp cộp thế nào vậy, còn về máy lock thì đó là máy khóa mạng và sẽ không sử dụng sim thường được mà cần dùng sim nhà mạng chứ không liên quan tới việc ấn kêu cộp cộp như bạn mô tả, máy bên mình kinh doanh là phiên bản quốc tế chính hãng Apple phân phối cho thị trường Việt Nam với mã máy là VN/A bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.098539,
      "id": "22908204",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để biết pin iphone của mình bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của bạn có bị lỗi không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.096904,
      "id": "20127471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thanh toán bằng master của ngân hàng nào cũng được hay sao Admin?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể dùng thẻ MasterCard của bất kỳ ngân nào nào anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.038627,
      "id": "26306028",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 chính hãng vs ip6 xách tay khác nhau ntn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này về chất lượng 2 sản phẩm không khác nhau , phiên bản xách tay thì sẽ không được bảo hành chính Hãng tại Việt Nam , còn phiên bản chính Hãng sẽ được bảo hành tại Việt Nam bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014998,
      "id": "19554934",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e mã imei này 358371064174108 có phải chính hãng apple k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với số imei bạn cung cấp thì mình kiểm tra không có trên trang chủ apple, bạn vui lòng kiểm tra laị nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.988262,
      "id": "20795994",
      "field_search": "question",
      "question": "ad..iphone 6 bênh mik là chính hãng mới 100% ak",
      "answer": "Chào anh Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam nên anh có thể an tâm về chất lượng anh nhé.Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.940773,
      "id": "23964732",
      "field_search": "question",
      "question": "chính sách mua hàng được áp dụng trên toàn quốc hả ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ thì anh sẽ nhận được khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Hiện với các khuyến mãi trên được áp dụng với tất cả Thegioididong.com anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.864831,
      "id": "24878581",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao Camera của e bị loè hột thế? Bây giờ phải làm sao vậy",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể mang theo sản phẩm đến Siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra cụ thể hơn giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.851168,
      "id": "23493675",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phải đặt hàng ol thì mới được giảm giá hay sao ạ.  mình đặt xong tới xem mà k ưng thì có sao k ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể đặt hàng tại web để được giảm giá chị nha, nếu đặt hàng mà đến xem thấy không ưng thì không mua cũng không sao chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.849531,
      "id": "24924363",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hoi,làm sao để kiêm tra mình đang sử dụng ios beta hay ios chính thức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì bản IOS chính thức đang là 11.2.5 nếu bạn đang sử dụng bản IOS 11.3 thì máy đang dùng bản beta nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.832538,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ngu. Máy này vẫn nguyên seal và bảo hành chính hãng ạ. Hay thế nào?? Mà giá chát thế ạ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới nguyên seal 100% đầy đủ bảo hành chính hãng ạ. Gía 6.990.000₫ của máy cũng khá phù hợp, thuộc tầm trung rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.735347,
      "id": "20175508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy hết bảo hành chính hãng thì có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anh PhúKhi máy hết hạn bảo hành thì rất tiếc là không còn được bảo hành anh nha, khi đó anh chỉ có thể đem máy đến để thay thế sửa chữa nhưng mất phí anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.718184,
      "id": "29638790",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB gold mới chính hãng bên Nguyễn Kin giá có 6.790.000đ, sao TGDD bán mắc quá vậy",
      "answer": "Chào anhDạ mỗi bên cung cấp sản phẩm đều có chính sách khuyến mãi củng như hậu mãi khác nhau nên giá củng sẽ khác nhau anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.699247,
      "id": "23813414",
      "field_search": "question",
      "question": "Kt giúp e máy này phải chính hãng k ạ ???",
      "answer": "Chào bạn,iPhone của bạn là iPhone 6s Plus chính hãng của Apple, đã hết hạn bảo hành bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.699247,
      "id": "17653132",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy chính hãng quốc tế phải k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi ạ sản phẩm là máy chính hãng quốc tế chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5920725,
      "id": "18419069",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi làm sao check imei đk aj",
      "answer": "Chào anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.580331,
      "id": "31340081",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iPhone6 64gb Dùng hay bị đơ màn hình phải làm sao vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Với tình trạng như vậy thì anh thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất anh nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.568872,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.560616,
      "id": "21717584",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho e hỏi là bên thế giới di dộng thì đóng tiền trả góp vào buổi tối được k qtv. buổi tối e qua thấy cửa hàng mở nhưng k biết có đóng trả góp được hay k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com có thu tiền trả góp vào buối tối anh nha. Anh vui lòng đến trước 10h tối để được hỗ trợ anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.496565,
      "id": "30305941",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em k biết tạo icould em có thể ra tgdđ làm đuoc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Được anh nhé, anh có thể mang máy ghé qua siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ tạo tài khoản và lưu ý ghi nhớ kỹ tài khoản Icloud này anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.491192,
      "id": "26646049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện mình mua trả góp vẫn có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.480075,
      "id": "30312626",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi kiểm tra giúp e xem máy e dung co phải chính hãng k ạ xxxx86076503252 Mong phản hồi của ad",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 5S 16GB Silver của anh là sản phẩm chính hãng anh nha, anh có thể yên tâm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.46677,
      "id": "23227964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đặt hàng iPhone 6.32GB. Thì mấy ngày mới có hàng ạ. Cho e biết chính xác mấy ngày để ngày mai e lại của hàng đặt ạ.",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phải tùy vào siêu thị Thegioididong.com khu vực của chị còn hàng hay không nữa ạ. Nếu chị quan tâm thì chị có thể cho em biết chị đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng hay không nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.425982,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.410669,
      "id": "19948506",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi còn iPhone 6 32GB cũ chính hãng ở đô lương( nghệ an) không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với sản phẩm này thì bên em hiện không có hàng chị nhé. Chị có thể lựa chọn sản phẩm khác để mua cho mình sử dụng chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.357007,
      "id": "19371533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tới tgdd đổi sim viettel sang 4g thì đi buổi tối được ko hay chỉ làm trong giờ hành chính thoi vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com trước 22h để bên em có thể hỗ trợ cho anh nha.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.269809,
      "id": "27150274",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đã active chưa hay là like new, chính hãng Mỹ sản xuất phải ko ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ đây là máy mới chính hãng 100% chưa kích hoạt bảo hành, không phải like new nha chị, máy được sản xuất tại nhà máy Trung Quốc nhưng chất lượng vẫn phải theo quy định của Apple nên chị an tâm nha. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.260122,
      "id": "24480674",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv. Bên Tgdd có thay pin chính hãng cho iphon 6 kg?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chưa có dịch vụ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.224933,
      "id": "26064771",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở khu vực mỹ tho cong hàng k vậy k biết địa chỉ nao còn hàng ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hàng tại siêu thị địa chỉ sau anh nha:Số 34, khu phố 2, ấp Chợ, X. Bình Đức, H. Châu Thành, T. Tiền Giang (Gần ngã tư Bình Đức, chợ Bình Đức)  348 Quốc Lộ 50, KP. 05, P. 09, TP. Mỹ Tho, T. Tiền Giang  12 Đinh Bộ Lĩnh, P.8, TP.Mỹ Tho, Tiền Giang  Điện Máy Xanh Số 5, tổ 1, ấp Phước Hòa, xã Phước Thạnh TP. Mỹ Tho, T. Tiền Giang (Ngay ngã 4 Đồng Tâm)Anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.20178,
      "id": "27869128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao minh vào apple store nó lại như vậy. Mà chọn vùng thì lại ko có vn. Máy mình mua chính hãng tại tgdd. Mình mới chuyển qua dùng ip nên cũng chưa quen",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng đó không khả dụng ở Việt Nam nên không hiển thị ra bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.200018,
      "id": "19500269",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này là mới chính hãng luôn hay máy dựng lại,máy cũ ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, đây là máy mới 100% chính hãng và còn nguyên seal luôn đấy ạ, nên chị có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.194642,
      "id": "28314403",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra giúp e imei xxxx52091462779 Có phải so chính hãng k a",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì số IMEI này không có mua tại siêu thị Thegioididong.com anh nha , nếu anh mua tại siêu thị là sản phẩm chính hãng anh nhé , anh kiểm tra lại giúp em nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.171104,
      "id": "24581172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, hiện tại Apple đã có chính sách thay pin trợ giá 23usd cho Iphone6 chưa? Pin Ip6 của mình hay bị tụt pin nhanh, ở TGDD có thay pin chính hãng của Ip6 ko?",
      "answer": "Chào anh,Hiện có thông tin apple giảm giá thay pin cho iPhone anh nhé, Anh v để xem thông tin ạ, Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình thay pin chính hãng cho iphone 6 anh nha, mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.162005,
      "id": "25491045",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua cái iphone 6 cũ do không biết dùng iphone nên không biết bị dính acloud hiện giờ k dùng dc ad cho em hõi làm sao sữ dụng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải có tài khoản mật khẩu iCloud đang bị dính thì mới có thể sử dụng được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.148546,
      "id": "21786703",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là bạn e có mua 1 con ip 5s chính hãng cách đây đc 3 năm do pin bị chai nhưng muốn thay pin zin ở hãng thì tgdd có chuyển về hãng hay hãng có nhận thay cho bạn e ko ạ e cám ơn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ thay pin máy nên không có thông tin. Anh vui lòng liên hệ số điện thoại để có thông tin chính xác hơn về thay pin sản phẩm. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau anh được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.029427,
      "id": "20277385",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx5006473521 Nhờ ad chek hộ imel máy e có phải còn bảo hành chính hãng apple hay ko ạ.. e tìm mãi mà ko đc ạ .. thank ad",
      "answer": "Chào anhEm vừa kiểm tra số IMEI này không tìm thấy thông tin nào trên hệ thống Thegioididong.com nên em không có thông tin anh nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.027665,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.019005,
      "id": "17767279",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx03064815341. Nhờ add kiểm tra máy em có phải chính hãng không và là hàng lock hay quốc tế. Xin cảm ơn và hậu tạ.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn là điện thoại iPhone 6 chính hãng bạn nhé. Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.007005,
      "id": "25067442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nhiều người mua iPhone 6 ở tgdđ về mấy ngày sau kiểm tra thì thấy hở viền màn như này thì sao ạ, ad có thể tư vấn được không, tính mua mà hoang mang quá, full-box chính hãng mà còn vậy @.@",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.995393,
      "id": "27828572",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản Quốc tế với phiên bản chính hãng có khác nhau ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chính hãng cũng chính là phiên bản quốc tế đó bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.987359,
      "id": "29536557",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị như thế này làm sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ vấn đề của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.943161,
      "id": "30827653",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho minh hỏi Mình đang dùng ip5s gio vao chỗ tải ứng dụng k vào được toàn hiện không thể kết nối với app store Xin cho mình biết giờ phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.934759,
      "id": "22042183",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao điên thoai e không có chữ định dạng như bước 3 vậy? E phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Chức năng này chỉ có trên điện thoại iPhone 7 trở lên thôi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932631,
      "id": "28360117",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em tải game nó lại hiện như vậy, rồi làm sao cho được",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần nhập mật khẩu cho tài khoản trên thì mới tải được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912181,
      "id": "17492568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là giao hàng tận nơi hay sao ạh",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình có thể ghé siêu thị hoặc bên em giao tận nơi cho mình vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.890422,
      "id": "21589173",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e gỏi ip se imei xxxx43071568559 mua ở tgdd chính hãng 11tr990j vậy bh bán lại cho tgdd đc bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh còn khoảng 5.396.000đ ạ! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.866941,
      "id": "24978966",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đây là hàng quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.865272,
      "id": "31170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn thay pin chính hãng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng liên hệ Trung tâm bảo hành  để có thông tin chính xác về giá thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.84989,
      "id": "30899657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay pin iphone 6 chính hãng nên thay pin gì là tốt nhất và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin chính xác này ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Pin và báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.823026,
      "id": "18660297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi,iphone hàng chinh hãng và hàng xách tay khác nhau j mà sao xách tay lại rẻ hơn chinh hang vậy",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone chính hãng thì được nhập về và chịu thuế nên mức giá cao hơn mức giá hàng sách tay về nha anh, còn về chất lượng sản phẩm vẫn ngang nhau nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798531,
      "id": "27399266",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra máy chính hãng như nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn lấy số IMEI máy và vào trang  , nhập số IMEI của máy vào để kiểm tra chính hãng nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.785447,
      "id": "20047556",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, cho em hỏi... sao lại có ip6 32g v ạ )))) theo em được biết là không có ip6 32g mà ta????",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo thị trường mà hãng cung cấp các bản iPhone 6 phiên bản khác nhau chị nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam nên chị có thể an tâm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7672,
      "id": "18455834",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể thay hóa đơn bằng sao kê lương ko ad. mà sao kê lương lấy từ ngân hàng hay chỗ mình làm ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng bảng sao kê lương 3 tháng gần nhất cùng với hợp đồng lao động để thay thế hóa đơn điện. Và bảng sao kê lương lấy từ nơi chị làm việc ạ. Chị có thể phản hồi lại thêm tuổi và các giấy tờ chị có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.743053,
      "id": "31079446",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad! Em muốn biết thêm thông tin về chính sách trả góp 0đ.",
      "answer": "Dạ bên em đã thông tin cho chị rồi đó ạ, chị vui lòng cập nhật lại web để nhận thông tin giúp em nhaChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.742393,
      "id": "27961715",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chính hãng new 100% hả shop",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm là mới 100%, nguyên seal, chính hãng Apple nên anh có thể an tâm ạ. Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.737374,
      "id": "21610686",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi làm sao phân biệt hàng sách tay vs hàng chunhs hảng ak?",
      "answer": "Chào bạn Oanh,Để phân biệt hàng xác tay và hàng chính hãng bạn vui lòng bấm  để tham khảo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.722962,
      "id": "28130356",
      "field_search": "question",
      "question": "E xin chào ad ạ e có chiếc iphone6 16G .lúc thì bấm được lúc thì bị đơ ,loạn màn .e k biết tại sao lại như vậy ạ không biết thì sửa hết bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc trường hợp của anh em không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được anh nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa cho anh. Khi hãng báo giá sửa chữa về Thegioididong.com thì bên em sẽ liên hệ và thông tin đến anh, anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.710741,
      "id": "22437118",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay kính bi vỡ chính hãng hết bao nhiêu tiền ,Thay kính bi vỡ chính hãng hết bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ  thay màn hình nha anh, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay và nhân viên bên hãng sẽ báo giá chính xác cho anh đó ạ. Vì hãng nghỉ thứ 7, chủ nhật nên em không thể hỏi giá giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.681981,
      "id": "19315416",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trả góp cần báo cho ng nhà biết k?",
      "answer": "Chào anh, Anh làm hồ sơ trả góp bên em công ty tài chính sẽ xin số điện thoại gia đình gọi về xác nhận thông tin anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.679068,
      "id": "28896207",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a! Cho e hỏi e mới mua iPhone 6 chính hãng trả góp nhưng về sử dụng được 2 ngày e thấy pin rất nhanh hết .có phải máy ko tốt ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.613258,
      "id": "26462294",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có sẵn hàng ko vậy ad? hay phải đợi nhận hàng?",
      "answer": "Chào chị !Dạ chị có thể cho em xin thông tin địa chị của chị để em kiểm tra hàng ở đó giúp chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5904045,
      "id": "27745249",
      "field_search": "question",
      "question": "Công ty tài chính làm việc tới mấy giờ ad.",
      "answer": "Dạ chào chị,Dạ công ty tài chính làm việc đến 21h ạ. Nếu mình có nhu cầu mua trả góp thì vui lòng đến trước 21h để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575818,
      "id": "24391782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone se e mua chính hãng tại tgdd imei xxxx3071568559 11tr990k bây ho bán lại cho tgdd đc bn",
      "answer": "Chào anh,anh có thể kiểm tra emei lại giúp em ạ, vì emei này không có trên hệ thống ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.564865,
      "id": "29525076",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao biết nó 32g ạ mới mua về",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu để xem thông tin về sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.55942,
      "id": "20171896",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ ATM Bank nào cũng được àh ad? Thẻ của người nào cũng được àh hay phải chính chủ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa hiểu ý của anh lắm ạ, không biết anh dùng  thẻ ATM Bank vào trường hợp nào vậy ạ? để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.499966,
      "id": "18379637",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao thấy mấy trang như hoanghamobile lại có màu space gray hay mấy trang của apple nữa cũng có màu space gray lại còn rẻ hơn nhiều nhưng ko thể biết có chính hãng hay ko thôi mua trong thegioididong cjo chắc nhưng có màu space gray ko thế",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB màu Gold (vàng đồng) thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.463202,
      "id": "18756401",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho e hỏi chị e mới mua lại 1 con ip6 của 1 người bạn nhưng hnay e kiểm tra máy thấy imei vở lưng khác với imei trong máy nhưng e check rất kỹ imei qua app thì e vẫn k tin là cả 2 mã imei đó đều chính hãng vậy ad cho e hỏi con ip6 này có phải đã bị main hay là hàng dựng không",
      "answer": "Trường hợp này trên iPhone 6 nếu IMEI vỏ máy không trùng với hệ thống trong máy thì có thể đã bị thay vỏ rồi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.46075,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.451139,
      "id": "20172782",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn kiểm tra iphone chính hãng thế nào nhi",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn dùng Imei vào  này để kiểm tra nha > nếu là imei chính hãng của iPhone thì sẽ có thông tin máy, trường hợp không có thông tin thì máy có thể là hàng nháy nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.43031,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.428706,
      "id": "24229753",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k là dùng cho lần mua sau hay sao vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đúng rồi anh nha ,PMH này dùng vào đơn hàng sau ạ , áp dụng mua được tất cả các sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.413724,
      "id": "29530134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiêm tra dzum so imel nay có phải iphone chính hãng ko nhé. Tks : xxxx04062087677",
      "answer": "Chào bạn,Đây là Imei của máy Iphone 6 chính hãng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.398264,
      "id": "21473721",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua cái tai nghe chính hãng giờ không sài bán lại được không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ chị thu hồi lại phụ kiện chính hãng của máy này ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.389181,
      "id": "18216164",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bạn có pin ip6 chính hãng ko",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh pin Iphone chính hãng anh nhé. Anh có thể liên hệ đến Hãng để tìm mua xem sao anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.379171,
      "id": "30475247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ bên tgdd chạy Lại phần mềm được không ạ. Mình quên mất mật khẩu nên ra vậy rồi. Chẳng biết làm sao nữa.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.303551,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.297162,
      "id": "29174949",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iPhone 6 Plus này là hãng gì vậy ? MGAM2LL/A IMEI: 35587606 310849 6",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn là của hãng Apple , sản phẩn được phân phối cho thị trường Mỹ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.296121,
      "id": "20539522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb cũ là hàng trưng bày hay sao v?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm đổi trả tại siêu thị Thegioididong.com sẽ có những tình trạng khác nhau như khách hàng đổi trả sang sản phẩm khác, máy trưng bày, sản phẩm lỗi nhẹ...chị ạ. Tuy nhiên chị có thể yên tâm với những sản phẩm trên siêu thị bên em đã kiểm tra và khắc phục 100% lỗi của sản phẩm đó ạ, ngoài ra khi mua sản phẩm bên em chị vẫn sẽ nhận được bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.281518,
      "id": "24954531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đăng xuất tài khoản iCloud mà em kh biết mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vậy bạn có thể làm theo cách  để lấy lại mật khẩu của bạn và đăng xuất tài khoản nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.275545,
      "id": "21664468",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6  32GB còn hàng ở tỉnh bà rịa vũng tàu.  Huyện đất đỏ còn ko Qtv mà hàng có phải hàng chính hãng",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại Số 09 Quốc Lộ 55, Phước Sơn, TT. Đất Đỏ, H. Đất Đỏ, T. Bà Rịa - Vũng Tàu anh nha. Và iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là hàng chính Hãng ạ. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.252222,
      "id": "20114709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, ip6 của tgdđ là hàng lock hay quốc tế vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.246748,
      "id": "26854636",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng đập hộp hay là cũ vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm  là sản phẩm mới nguyên seal anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.24277,
      "id": "17622730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang phân vẫn giữa 6_32g hay 6 plus k biết nên mua loại nào",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em biết nhu cầu sử dụng điện thoại chủ yếu của anh để bên tư vấn sản phẩm phù hợp cho anh hơn nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.188755,
      "id": "25231786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm thế nào để tải game trong cửa hàng ngôn ngữ khác?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tham khảo bài viết  xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.186758,
      "id": "30873910",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?,Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.18486,
      "id": "31494911",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi cái này là full 100% hay hàng dùng r vậy !!!",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh nguyeean seal mới 100% anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.172152,
      "id": "22616501",
      "field_search": "question",
      "question": "LÀM SAO MÀ MÌNH GỌI CHO NGƯỜI TA ĐƯỢC MÀ NGƯỜI TA GỌI CHO MÌNH LẠI KHÔNG ĐƯỢC Ạ . Ad giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn muốn nói đến là gọi điện thoại thông thường hay gọi qua ứng dụng nào nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.157973,
      "id": "23612747",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị rớt bể màn hình đt có đc bảo hành ko qtv? Hay là ra sửa tính phí vậy :v mà kính thay là chính hãng ko qtv?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này có thể anh sẽ mất phí sửa anh nhé. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang đến siêu thị để bên em chuyển trung tâm bảo hành của Hãng hỗ trợ sửa và báo phí đến anh sau ạ, và trường hợp này là do hãng thay nên anh an tâm nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.149931,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.148209,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.14158,
      "id": "28043639",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao biết được iphone đã gọi điện thoại Bao nhiêu giờ +phút ngày tháng sản xuất a.",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc vẫn chưa có cách nào kiểm tra chính xác các thông tin trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.123618,
      "id": "23813396",
      "field_search": "question",
      "question": "Kt giúp e máy này phải chính hãng ko ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này để kiểm tra thông tin sản phẩm iPhone chị đang sử dụng có phải là sản phẩm chính hãng hay không chị có thể lấy số IMEI và làm theo hướng dẫn ở bài viết  sau đó làm theo hướng dẫn để có thông tin chính xác nhất chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.123618,
      "id": "20649585",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin chính hãng iphone 6 bao nhiêu tiền ád",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.098394,
      "id": "18658739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới nhờ người mua hộ iphone 7 bên nc ngoài ad kiểm tra hộ em xem có phải hàng chính hãng không nha số imei  xxxx09084309323",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ anh kiểm tra thông tin số IMei anh nha, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.080811,
      "id": "23323447",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có trả gói hàng tháng bằng thẻ ATM mà không cần đến shop hay ngân hàng đóng tiền hàng tháng k? Cách trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Và anh có thể  để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.073158,
      "id": "23477378",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trong cửa hàng của iPhone bị thành tiếng Nhật r ad làm sao chỉnh lại",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để thao tác nhưng để thay đổi lại sang Việt Nam thì bạn phải có thẻ VISA (thanh toán quốc tế) thì mới được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.071613,
      "id": "19387483",
      "field_search": "question",
      "question": "1 bộ gồm cốc sạc dây sạc chính hãng Apple cho ip6 gia bao nhiêu nhỉ ",
      "answer": "Chào anh,1 bộ gồm Cục sạc, dây sạc, tai nghe chính hãng cho Iphone 6 khoảng hơn 2 triệu anh nhé. Anh tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.064943,
      "id": "21943114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi biên hòa còn hàng ip6 bant 32g k ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện ở Biên Hòa có khá nhiều siêu thị còn hàng iPhone 6 32GB anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giữ hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0442295,
      "id": "31737239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tối em ra mua trả góp được không ạ tại em sợ buổi tối ngân hàng k làm ạ",
      "answer": "Chào chịDạ nhân viên của công ty tài chính có hỗ trợ đến 21 giờ tại siêu thị đó ạ, chị có thể ra siêu thị trước thời gian này để được hỗ trợ chị nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.043761,
      "id": "27750318",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp làm hồ sơ mà quên nói người thân biết gọi k trùng khớp vậy mình ra mua lại có dc k vậy. Có duyệt hồ sơ được không",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ được làm hồ sơ lại nha anh, tuy nhiên tỉ lệ duyệt phụ thuộc vào công ty tài chính, bên em không nói trước được ạ.Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.038201,
      "id": "22704154",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn biet iphone cóchinhs hãng hay ko thì kiem tra ntn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình chưa có bài viết giúp phân biệt củ sạc iPhone chính hãng hay không .Bạn có thể mang củ sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật cầm sạc và kiểm tra cho bạn nhé .  Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.029056,
      "id": "27773522",
      "field_search": "question",
      "question": "Dơnload Viber sao không được vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.014515,
      "id": "29755994",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao nhận biết đâu là máy sản xuất tại mỹ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hầu hết các máy iPhone được sản xuất tại Trung Quốc bạn nhé. Và để biết nơi sản xuất máy thì bạn thử kiểm tra trên hộp máy xem có ghi thông tin này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.013972,
      "id": "21183004",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của e mới mua 1 tháng mà cảm biến vân tay k nhạy vậy ạ. lúc được lúc không. Tgdd co thể cho e biết tại sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.002336,
      "id": "21401826",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng nguyên seal tự khui hộp hay như nào vậy Ad?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên là hàng nguyên seal, sau khi thanh toán thì khách hàng có thể tự mình khui seal và mở hộp máy anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.992977,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}